(擇偶)其實同地盤佬拍拖真係好完美

有前途+高收入, 平均都3-40k up
黑黑實實大大隻隻, 唔同d坐office既廢男一樣無氣無力, 日日OT到無晒私人時間
霸氣準時收工, 多私人時間陪令一半
捱得苦, 人上人

隨左高機率會同班同事一齊叫雞外真係無野唔好

利申: 巴打, 但好撚崇拜地盤佬

點會洗唔甩

點會洗得甩

雖然祟拜地盤佬既毅力 但拍拖真係不了
收工做到無氣無力 又攰又臭
除非同居 否則街都唔會想同你出
一星期又要返六日 得星期日得閒

加上要撈得掂
多數都要同班師傅嫖賭飲吹是但一樣

講到做寫字樓啲人唔叫雞咁

放心人地搵到錢 正正經經叫番雞 唔會想掂你

地盤佬 狗都唔屌啦 政府個d乜7工程督察/監督 技術/測量主任 廢撚到 我係女都唔揀班垃圾

地盤佬字都唔識 咪講咗高機率

有冇諗過人地係唔想掂

地盤佬已經被標籤左做野蠻人,雞蟲
就算新一代好多乖乖仔都難脫污名

真係好正，一個唔覺意差錯腳或者跌支鋼筋落嚟就fat fat

地盤之猛鳩

見識多d啦肥絲
我做地盤 好多大隻又型
拍擋過好多師傅都好顧家 好錫屋企人

掂完咪仲黑

根本係老一輩50歲果d地盤佬先係咁
而家新一代好多都好好多

1.臭，煙臭汗臭老泥臭
2.冇禮貌，冇禮儀，有錢都去唔到高級地方，只可幾過窮撚生活
3.講野大大聲，永遠「雕梨味」開頭，on9到震
4.冇內涵，成個腦都係賠率同雞竇
5.多病，煙酒過多有病，叫雞有性病，工作勞損又有病，搵幾皮野一個月都係比晒醫生，注定要同佢捱窮

唔係個個都中意嫖賭飲
利申:判頭90後冇父幹
放假飲杯野chill下食下煙去下旅行買下錶車咁放鬆下

收皮啦唔好用上一代眼光黎睇人

90後騙頭
點起家咁勁

岩呀 賺埋唔夠醫皮膚病

我唔否認上一代地盤佬真係咁

另一半食煙我都唔得 你當我on9

岩岩畢業份工都要間唔中落地盤
10個地盤佬 7個都食煙
文化又低又無品 就算你本身品係久而久之都可能變到係 仲有喎好多地盤一星期返6日 無哂生活而且普通工人都係1千蚊日 當你一個月返足6日 6x4=24 人工都係25k左右 但係出賣勞力雖然話多唔多話少唔少 如果有得揀返其他工仲好啦 呢一行仲要無女既 生活真係幾乏味
而且有好多工人都係大陸人黎

Btw不過都見過少數後生既工人既 感覺都正面過上一代果班好多

點解有皮膚病

fg都 starting 20k

仲大把人請

底下?食撚懞左你呀
平均都搵三四萬叫底下?

食煙有乜問題?咪咁封建啦
班MK煙不離手, D女咪又係扑上去比佢地屌

D戇尻真係無藥醫

返過地盤一年 日日收工攰過隻狗

唔想陪女出街 嘈交多左勁多

唔係個個都會食煙
有冇諗過對唔鐘意食二手煙既手就好大影響

政府技術職系 專請垃圾 一車車最低分個班ive仔入去做 to/so

"係窮呀 屌你個X" 果個算唔算上一代？

咁係你問題
食煙真係好正常

咁而家講揀另一半 正常唔代表我一定要中意架

食煙飲酒叫雞講野大聲淨係地盤佬先做?
其他行業個啲人唔會架咩？
乜而家啲人睇野咁井底之蛙?

可以晨早流流拎著罐啤酒周街走嘅除咗地盤佬我真係無見過

講到直頭冇賓周啦

你見到個地盤佬係咪就代表哂全香港既地盤佬

高收入？

你見到嘅支那人都唔代表全支那
唔同又唔可以批評大陸咩

乜撚野支那?
你知唔知自己講緊乜

地盤佬唔識類比
Sorry 喎

無人吼你囉,你繼續捉人D字算啦

其實我想講每一個行業
只要係男人都會有共同嗜好

你信任佢係好事 我認同地盤佬係有好仔
不過樓主個post要針對行業特性黎討論
咁呢行去嫖賭飲既風氣係盛行好多
至於有無做衰野/另一半介唔介意 又另一回事

好似食煙咁 正常但總有一堆人唔中意
去夜總會即係唔係搞搞震 都有一堆女唔安心

所以用一個行業就話完美/狗也不屌既拍拖對像 根本由一開始就太極端太單一

不過用行業論人品係單一 而收工攰閪到唔想出街 呢種討論就客觀d

落手做嘅可能真係噉，尤其老一輩
依家嘅其實講嘢唔大聲，有禮貌亦大有人在

老老實實，2、4、5係個人問題嚟
未見過做Office粗口橫飛？
係咪做Office就有內涵？
煙酒叫雞就更加好笑，呢幾樣根本同性別有關多過同工種有關
唯一真係中嘅就係得1，不過都僅限於落手做嘅師傅

（利伸：以前做地盤，你呢個List一樣都講唔中）

你話洗唔到 我話洗到

分開嚟講，其實真係樣樣野都有其他職業嘅人做，
不過一次過中晒咁多樣真係地盤佬先做到

叫雞唔係幾認同 之前尖沙咀返工 經過香檳 落黎既 著西裝多過地盤佬

係咪有好多消防員秘撈高級搬屋
上次搬office黎左班超熟消防條例既搬運，又型仔又fit

淨係中1、3

可能你個閪仲黑過佢呢

如果真係中意一個人，日日見到佢七勞八損咁，自己都會唔開心。其實錢唔錢嘅問題，拍拖就係想開心，成日都要擔驚受怕，會寧願獨身。

成日做帶氧運動 屌起閪上嚟都有氣有力啲
好過班文員仔轉個身已經扯晒蝦

Onj 地盤個個行業都7勞8損咩
你估個個釘板扎鐵咩

好簡單
40k地盤佬
40k ifc返工accountnant

揀邊個拍拖？

地盤佬
準時收工係王道

我未見過地盤佬個身係冇煙味
我未見過地盤佬放工搭車果陣會安靜

之前做地盤 日日收工做尖打拳 好free
利申 淨係會飲下酒 其他都無掂過

地盤佬叫幾百蚊一劑個D，寫字樓就叫MODEL咁囉

做判頭係吸引既
至少5-6萬

你要個成世2-3萬左右老公定係
5-6萬

但食煙真係好L on9
即ban
唔煙既地盤佬我ok

咁40k紀律部隊officer?

同啲講嘢大聲嘅人去旅行好尷尬，失禮人
唔知講嘢細聲嘅地盤佬難唔難搵

你用政府工比無得比

地盤佬泛指地盤落手落腳做嘅個批人，銀行文件借貸等等第一個最易ban走，信用度低

你都識講mk妹咋

妖, 坐係度批借貸班銀行職員隨時少地盤佬一兩倍人工 咁邊個high class d?

你個閪咪又係黑邊, 嫌人地黑

死基佬你有閪先算啦 得個屎忽窿 諗起都覺得臭

有洗手膏

薪酬同職等級別無直接關係
可以好直接同你講，就係坐係度個班蛋散都高級過地盤佬

你都弱撚智
銀行teller先15k左右
地盤佬普通人都三四萬
有撚得比?

銀行又成日炒人
地盤工做一世都長做長有

根本唔撚同層次

一個都唔中
日日放工都沖涼洗頭
自備沐浴露同洗頭水
至於叫雞
你行一轉四大青樓
你會見到西裝佬多過阿叔

你咁諗會開心啲就繼續keep住

講到好似個個地盤佬都30k up

點樣可以識

我信佢係用借貸角度去講地盤佬呢個工種難借到錢
唔係話地盤佬低級

低級與否係整個社會訂落黎
而社會係睇字面上嘅級別>>>>>實際工種嘅貢獻程度
你可以情理上指地盤佬高級，但現實上完全兩回事
如果社會地位係高級嘅話，點解地盤佬都叫啲仔女讀多啲書考大學

但我有個師傅借錢買咗三層私樓

笑到我顛左

你個閪藏哂黑邊又點計？

地盤佬都好多高學歷靚仔

我識一個讀完cu philo
出黎做地盤

呢啲就係普通人對地盤師傅根深蒂固既印象，其實地盤都有好多好人好爸爸，盡責又勤力

利申：做過地盤

咁講你不如話同有錢仔拍拖好完美

句「雕梨老味」真係有曬聲

有無問過佢地想唔想

做判頭搵得果5-6萬一個月已經係好撚失敗

地盤佬都唔會掂你塊臭閪啦

出面對地盤佬好多偏見
1. 地盤收工前大部分都有洗手洗衫抹身換衫
唔係話冇地盤佬身臭周圍走，不過越嚟越少
2. 有冇禮貌睇對家咩人啦，你唔尊重人，人哋咪用返地盤果套對你囉。
則師，顧問，注册工程師都有駐地盤嘅月入十雞，出入低級地方 唔講高層，師傅搵得3雞幾一個月，去D地方一定CHEAP
3. 係囉，出嚟做野都發覺得地盤佬講粗口。下下都老味行先
4、5. 係囉，地盤佬都係爛賭又爛滾。讀書唔成撈工程，冇內涵就緊架啦。上一代撈地盤上到樓果堆D錢一定唔係份正職搵嘅。跟地盤佬注定一世捱窮

痴撚線，越嚟越多大學生做地盤，高中低層都有。一入地盤就由大學生變身做汗臭低俗爛滾窮西地盤佬

今日結婚 聽日死系列

個個父母都叫子女讀多啲書架啦

講緊咩，完全封鎖左上面

好撚心啦 又喺到吹奏班污糟老粗

食煙飲酒賭錢叫雞
幾有毅力都不了

你塊閪本身都黑

讀唔到都唔係優先揀做地盤啦問心個句

真心想知笑鳩人地做地盤嘅人搵緊幾多錢一個，
咁撚把炮 講到做地盤就無個好人

咁撚易做判頭咩

地盤佬都好吹
你睇下宜家d工程質素幾廢，就知班地盤佬淨係識揸流灘、不負責任
咁既男人都叫好

男人老狗有閪？

係都屌鳩上面班撚樣先啦
工人來來去去都係咁做
變嘅係班管理層同則師

基層裡面算搵得多
但根本係燃燒壽命同健康去賺多嗰啲咁多
老左咪又係風濕勞損
拎曬黎睇醫生

地盤佬都吹奏
日日做餐死每月先得果幾皮野

好撚過文員仔日日工都唔敢收

二判5-6萬

大判唔止喇
好L富貴唔係月薪可以計咁制
不過我唔知幾多 ching你知唔知？

三四萬果d 根本就係又辛苦又長時間返6日果d黎
普遍都無咁高人工 同埋地盤佬嚐好真係差
返大陸叫雞飲酒基本上少極都一個月一次
而且大部分都會返 可能你會話咁樣無咩問題
但係呢d就係大眾對地盤佬既觀感差既原因囉

大把男人叫雞啦
得地盤佬叫咩

係你呢D笨柒先會以為銀行工有得同地盤媲美
人工, 穩定性, 工時, 前途都壓倒性秒殺銀行

你估文員仔唔長時間?

地盤老收入好只係食正垃圾政府固意燒錢起大白象
跟本唔係佢地有能力
十個地盤老9個懶底格讀唔到書
生出黎個仔會點樣自己諗

讀書有撚用咩
讀書勁然後做BIG4痾跌, 夠晒巧威威未
OT到晚晚兩三點都仲低人工過地盤佬

人地咬老綜
日日唔洗做坐係到有錢洗有屋住啦
地盤老除左拎住錢打飛機之外跟本冇任何能力
如果一個有能力考上大學嘅人 他朝佢個專業唔好彩市道差 以佢地能力轉行基本上冇問題
但靠彩數嘅地盤老他朝政府唔亂洗錢 佢地呢班天性懶底嘅低質人種跟本冇咩能力生存

地盤佬有錢有自由仲唔夠?
返工唔係為錢係為乜?

返工係為錢同埋做果個職業嘅人天生係邊類冇關係嫁 低質就係低質嫁啦 細個上堂唔聽書忍耐力低 落堂又急住去玩唔想付出 智力又低讀極都唔識 身邊有啲地盤老朋友同佢講野真係好辛苦 正常人一句明嘅邏輯同佢講要三句 好彩依家係香港有錢搵到下 如果唔係都唔知可以做乜

你呢d戇鳩以為讀書先搵到錢真係無得救

講左咁耐你原黎仲係以為我講緊錢

其實單單幾個回覆就已經睇得出你係地盤佬底 一味以為只要搵到錢人地就會睇得起你果啲人 圍村佬夠有錢 唔通又會得到人地果份尊敬咩

你話地盤佬唔夠讀書人聰明
但你唔講地盤佬體力夠一拳一件d書蟲?

你唔撚專重地盤佬就咪撚住佢地起出黎既樓

圍村佬對社會有乜貢獻?
地盤佬對社會貢獻有幾大, 有少少common sense都明
D濕尻文員仔就真係對社會無乜作為啦

好簡單 我身邊啲朋友做地盤果啲天生唔係特別大隻 只要唔係極度排骨 都入到行 做做下自然大隻
但身邊有幾多人到讀書？ 就知邊個係天資高啦

岩呀清 我返地盤返到比條女飛埋
放工已經攰到仆街,仲要陪佢行街喎,你知攰既話個人就無乜精神架啦,咁條女見你無乜精神又話你唔想理佢 同你講攰就唔好同佢去街,係屋企抖下啦
好喇,到你選擇返屋企抖下唔去街陪佢,跟住佢又話你唔陪佢

結果做地盤做到比條女飛埋
利申:仲做緊地盤

俾大大隻嘅地盤佬大大力屌
好似打樁機咁屌到屎汁都標埋出嚟

啲地盤老成日以為自己好有貢獻
又唔諗下自己收緊幾錢人工
試下開放勞工市場咪知自己係咪真係值呢個價囉 同樣要個有氣有力嘅奴隸 大陸地盤佬搵幾錢？ 地盤佬只係靠政府養嫁炸 唔係真係個社會要咁多地盤佬 唔該搞清楚

地盤佬起碼揾到2餐先
2x k真係好撚basic
對於學歷唔高既人黎講算係好好
屌打好多工種
叫雞方面 西裝友咪仲撚多人叫 而且人工可能仲係得1x k個隻

利申 地盤管理層

好似文職甚至管理層 大陸好多公司寧願用幾倍價錢係香港請人返大陸做 都唔請大陸人 係自由市場情況下都唔請個平嘅 就代表人地真係本質上係有分別 反觀地盤佬 就係因為垃圾政府同時要掉幾千億去做啲垃圾工程 你入去汁錢嫁炸 但如果可以請大陸啲勞工 人地力又好過你 又勤力過你 你係垃圾黎炸只係靠緊個社會制度保障緊你嫁炸 真係人地爭住請你做咩

咁你入左黎執錢未？
有錢都唔執咁笨？
同埋讀多d書先講嘢 汁？

工程質素底 關地盤佬事？
你所講既地盤佬係落手果d？
收貨果d？定係工程師？

做完收貨 收貨果d人就正正係坐office既人
唔收貨 所謂既地盤佬麵要再去做好佢

唔好一竹竿打沉一船人
每一個行業都有害群之馬..
做銀行 做政府工 準時收工 做到一半可以停
唔通地盤佬 粒 螺絲收到一半 夠鐘就即刻收工？

責唔責任感係個人格唔係個行業 唔好亂咁標籤
有無見過你所謂時地盤佬
食到全部煙屎牙 曬到黑蚊蚊 粗口成文
當個老婆打黎 一句粗口麵唔講又溫柔
仲好開心咁話收工去接個仔放學？

唔好講到自己好高貴 好高尚 尊重人 人尊重你

唔駛理D弱能人仕喎

咁又係 留返啖氣暖下肚好過

搵得多過一般地盤佬點解要做
用腦坐係到都搵到錢點解要做菇哩
只係唔底得啲地盤老搵得多過港大Fg
然後佢地真心以為啲錢係自己能力值咁多姐

話尻人咕喱?你老母應該係做開雞, 再比客中出完先生你件蓄牲出黎

有班地盤佬幫自己洗底?
地盤係最粗魯，無文化，又唔駛學歷，有手有腳就做得嘅工。

同咁嘅人拍拖完美?

不如同掃街拍拖重好啦，佢地重細心呀。又識打掃

睇嚟你直係一個地盤佬嚟，睇你講嘅野，粗魯呢樣野真係改變唔到架

你咪試下比地盤佬裙晒黑邊既手指甲摷下你個西囉 應該冇細菌既

諗起條女俾地盤佬打椿式屌，一定好爽
但呢行工業意外比率幾高下
港女印象形象都唔太好
又煙又酒又賭又嫖又污租
高尚既港女點會吼地盤佬
雖然係好大誤會
但形象真係好難改變

你都痴撚線
有手有腳就做得?
坐office班友都有手有腳呀
叫佢地落地盤做, 我諗唔駛半個鐘就打柴

我自己有夾band，幾個男嘅成員都由文職轉咗做地盤
我自己唔覺佢地轉工之後有咩分別，都係斯斯文文講野唔大聲，唔食煙唔叫雞
反而賺多咗錢多咗買樂器

咁你比班老粗做office,佢地一唔識用做，佢地咪又係一拳打爆個Mon,之後比人拉坐監

office就真係有手有腳就做得啦

地盆之猛鳩

點解出事你唔出聲？
因為人細時唔讀書冇知識囉
大家都係人一個人地叫你做就做？
仲要講到自己唔知就冇罪咁 分分鐘你地都係同一間中學出黎 自己唔讀書就做地盤 人地讀到書就做管理層 你無知就得人地管理層無知就係罪 地盤老就係咁無賴

字都唔識隻，無文化?點做?

你估office只係打下字呀?

大把office工係重覆loop d無腦工作

更多地盤佬老粗，無文化，無禮貌

Office唔係職業黎 咁多職位你都咁大口氣講係人都做到 我諗你係講資料輸入員
唔好話高職位 分分鐘Interview接線生叫你用英文介紹下自己都比人叫返屋企等消息

地盤佬邊識分咁多
佢地好多嘢都以為好簡單，結果咪書都讀唔成

上一代地D中坑 真係煙酒嫖賭 樣樣齊

之後番工見到D新一代90代 好多煙都唔食支 收工換晒D乾淨衫先走
新一代始終受過教育,好過上一代係好正常既事

但上一代唔係人人都有書讀
分分鐘好多上一代地盤老基因都唔差.只係習慣差
反觀依家人人都有書讀.真係最懶最冇腦果班先局住中三去做地盤
單講本質而言仲衰過上一代

點解所有野都要話有無知識？
地盤佬就標籤無知識？
你覺得做既人覺得會出事 出左聲有用？
你知唔知出左聲代表咩？
代表上面設計個人有問題

你知行內野？ 你唔知唔通我又話你無知？
大學生都會做地盤..
唔通去到大學畢業係香港都已經屬於無知識既人？
5 6十歲既老師傅 以前個個年代有幾多人有讀書？
有幾多人幾兄弟姊妹 靠一個人 撐起頭家？
呢既人生活好左 就走去屌老一輩既人？
每一個家庭每一個都有佢既難處
你讀到書 你係叻 你搵到錢 你叻
但係唔該你咁撚有學識 應該學識去尊重人先

人同動物界既食物鏈就根本一樣 地盤佬斷層
每一個行業每一個地位都要有人係到
針對番個post 無知識唔代表地盤佬唔識去愛錫另一半

咁講啦
職業無分貴賤嘅
你要怪就怪樓主開啲咁嘅post招惹仇恨

世事就係咁 其實同一行都有分好多種人 應該係

上一代做地盤我好尊敬
呢一代果D我好睇唔起
十個9個都係細個唔讀書.大個唔想送外賣先局住做.
睇下身邊做果D同學係咩人就知.真係唔值得人睇得起佢

如果地盤佬同彭于晏一樣 咁型就話啫
其他就不了

不如簡單d講 每一個行業都需要人接棒
每種地方都總會 有害群之馬

其實點解咁多人喜歡吹捧地盤佬??

我一向都對地盤佬無乜好感

利申: 做左八年地盤

根本child登仔就葡萄人地高人工過自己 又無女係到評頭品足 人地地盤佬大撚把結晒婚洗閪要你要咩

手停口停既工竟然話係前途好

而家D學生究竟個腦係諗乜

你塊閪咁臭，邊撚個會想掂你呀臭閪

次次有人批評地盤佬
都會比人話眼紅地盤佬

咁唔通我批評林鄭, 又係我眼紅林鄭高人工咩

不如諗下, 點解地盤佬 既形象咁低, 成日比人批評仲好啦

普遍地盤佬既思想 根本同支那人無分別, 唔知自己點解形象咁低, 成日比人批評
反而覺得其他人批評自己, 係眼紅自己有錢

收皮啦地盤佬
做雞都高過三四萬啦
唔洗曬太陽
地盤佬有撚得比?
雞同地盤佬, 邊個high class d?

地盤佬搵三皮左右
你話多又未算真係多.
佢地打飛機個位係.我讀唔成書又做D痛咩技術可言ge野前題下
搵到呢個數.所以佢地自豪個位係佢地夠廢...

淨係叫雞已經唔會諗啦 有條女乜都好但成日比綠帽你戴 仲可能惹性病既 係咪都覺得執到

係男人都叫
只係地盤佬機率高過白領DD
我尻估白領八成人叫雞, 藍領九成咁啦

雞做到中年就無生意
地盤佬做一世都仲大把job做

唔係日日有工開
但係保證唔係夕陽產業, 做到世界滅亡果日都仲有得做

同埋連登班討論比你講贏又點？你咪試下同人講係做地盤佬囉，印象咪又係即減一半
唔好話邊個邊個成功左，大數據係點，根本唔洗拗

香港基建玩埋呢幾年
政府成日想引入外勞

夕陽? 直頭黑暗喎

你荒第日無新基建推出黎咩 做到你死果日都仲大把貨派

唔好係度自hi啦
地盤佬黃賭毒做齊哂
又污糟又臭

不過都係唔夠廚房佬垃圾

咪撚食咪撚住囉你
死廢柴

仲有呢d人又蠢又on9
睇下班波台狗就知
有個fd都係咁黑人憎
無禮貌都唔再講

禮貌可以當飯食?

平時吹奏地盤點正
到夏天就搵第二樣野嚟吹

你講黎講去都係錢 講揀另一半啊而家 淨係講錢
人地講下地盤普遍現象 你又起哂鋼 無d說服力
講真 你係豬隊友就咪出黎柒
連有d有教養都比你影響埋

地盤狗

邊有黑邊啫
係啲手指關節做到粗粗地姐
入得呢行 一早唔介意人地目光

利申：有女 一齊左五年 我輕鬆包養佢

你個閪可能重黑呢
btw,放心啦，冇人會掂你閪

連登logic
地盤佬月入幾皮，港女唔揀正on9
返中環月入幾皮，揀佢果啲港女係雞嚟

個閪黑過佢隻手指

包乜撚養？
條女二奶嚟？
地盤佬係無乜文化

職業無分貴賤。人格有高低之分。職業跟人格根本兩樣嘢來。但社會上覺得有學歷著西裝坐Office=有文化有高尚人格唔叫雞。
其實地盤大把好仔有前途有錢途 用自己觀念係都要扣頂帽子落個行業到。真係得啖笑。

利申：做過地盤做過office

d X 啲
既 x 嘅
野 x 嘢

屌你有錯字唔捉 淨係掛著自己個閪

報稅同唔好呃公屋先啦

成個地盤都係咁柒樣文化, 跟得多遲早變到咁冇禮儀

(一) 咳唔識遮住個口, 特別搭巴士搭地鐵個陣

(二) 係街食煙做火車頭逼人食佢二手煙

淨係呢兩條罪已經可以地盤狗係垃圾係屎

巴打 可唔可以留tg交個朋友 我自己都想開檔想問下意見

好撚想告發晒D地盤狗唔報稅厄公屋

我就返office著西裝住私樓

你班垃圾地盤狗慢慢自high啦

係呀, 你唔起我邊有得住呀, 咁你繼續成世幫我起樓啦

正解
只有高不成 低不就嘅人先會睇唔起人
我都做過office
又做過cs
宜家判緊嘢做同食緊人頭
始終資本唔多
過$20萬都唔敢接
搵到兩餐

你個閪仲黑過地盤佬隻手

你咁有骨氣，怕咩人睇唔起，條女都唔想同你分啦

有親戚做地盤，次次見佢都好乾淨，無呢回事

可以

咁又唔好拉埋正常男人落水 叫雞係應該咩依家

靠自己雙手都值得尊敬

不過做咩行都唔應該自high

讀完大學 地盤佬一名

岩啊 地盤換埋衫洗完對鞋先出黎
今時今日都仲覺得地盤佬污糟真係on9
你唔尊重人 人地一定用粗口問候你
基本上做地盤咁耐
都無咩人同我講過粗口

而家做地盤好搵
可能唔同以前低學歷咩都唔識先走去做
但吹到完美就真係

地盤佬真漢子

未見過等於冇咩 傻閪
你見過你個腦未呀 未呀嘛

職業無分貴賤呢句野同求學不是求分數一樣咁虐偽 洗咪倒屎都講到同大老闆一樣咁貴格呀

可能佢地本人有其他優點，但你話單從地盤佬職業去睇，真係唔會加分架喎，賣勞力換錢有咩值得吹奏？唔係話會扣分，但唔好成日睇到自己咁高先得架

無錯做咩行業都唔應該自high,包括醫生，律師，會計師。

但而家走左個地盤佬出嚟自high呀

Tg name?

我有臭狐既，我行過試過俾地嗌我臭西

Yes 一係你留你果個比我啦

醫生律師無野好講
但地盤點都好撚過會計師

憨鳩
雞做到中年都搵夠退休啦
一係就搵人埋單

你地盤佬仲係到日曬夜曬
賺埋D錢都唔夠睇醫生

食煙叫雞

發現一隻井底蛙

連登logic
返office坐冷氣房月入三萬
收皮啦三萬係香港好多咩，無十皮都咪撚出聲啦

地盤日曬月淋搵三萬
有錢途有前途，搵三萬好過香港好多人

三萬係地盤入門價咋

三萬都係中環入門價咋
經理仔都唔到

我真係好驚香港地盤佬，事實係9成做野都係求9其想縮水，做唔好要佢做過又賴呢樣賴果樣話你高要求，總之就永遠唔係自己錯，幾簡單既野都要偷懶仲要覺得自己好醒

知唔知幾多中環西裝友搵兩皮野都無

做地盤身體衰老得好快，好易殘
未夠30 keep住睇腰、睇腳
寧願男朋友人工低都唔想佢做

keep住做運動先夠fit

阿巴打
我睇完你啲論點
得罪講句
真係覺得你似井底蛙多
與其咁得閒喺連登踩人
不如努力少少去工作好過啦
都係嗰句
世界上冇低賤嘅工
只有低賤嘅人
最低賤嘅唔係清潔地盤呢啲
而係睇唔起人嘅人

本人今年 26，地盤文職，斯文老實靚仔 歡迎各位絲打 PM

人工越來越高
判數價錢越來越低
價低者得
然後公屋價錢
豪宅收貨
成個行業環境都好差
政府帶頭價低者得
冇計

計下時薪睇下地盤佬定會計狗高D

價低者得 知唔知政府 project 錢同分 比重幾多

我就唔講人工啦
一陣又話市繪
我主要想講
冇必要追住地盤師傅來屌

老實講
政府比重幾多我就唔知
但我知二三沙判來做基本上係鬥平鬥賤
有啲公司直情係同個判頭講
人哋對家開呢個價
你有冇可能平啲

你係咪上次去踢波唔見左隻20萬撈搞到上報個件？

其實想知樓主是否做地盤??

唔係😂